有無人試過打去林鄭條熱線屌撚柒佢

之前咪拍左條柒片
話可以打電話 Facebook ig俾市民表達意見
有無巴打打過條hotline
定其實係叫你錄音

咪又係搵外判文員接

你走去西環屌林鄭老細先有用
唔該十萬人去

現實係30人都無

係真人都唔會係林鄭只係打份工la
咁搞到d人就費事la
不如係屋企咒條八婆早日歸西